法國依家好多手足都唔識尊重女性

唔好講野。專心ot

角大角細？

佢無尊重你

樓主死青頭仔

你唔知樓主屌狗?